男友指控出軌 沖涼遇襲受驚 女子赤裸狂奔中學求救

男友指控出軌 沖涼遇襲受驚
女子赤裸狂奔中學求救

警員持盾牌登上女事主單位調查。梁瑞帆攝

【本報訊】大埔大元邨一名25歲女住戶，與同居男友發生感情糾紛，昨晨沖涼時突遭男友襲擊兼恐嚇，女事主嚇得奪門而逃，赤裸狂奔至邨內一中學求助，校內教師見狀為她披上外套及報警。女事主稱被淋火水，其男友一度失蹤七小時，至傍晚到警署投案；警方調查後相信兩人爭執時互有出手，以涉嫌襲擊拘捕兩人。

記者：梁瑞帆

聲稱被淋火水的女事主姓邱，25歲，眼部受傷，事後清醒被送往那打素醫院治理，警方其後通知邱女母親到場了解。消息稱女事主感情生活複雜，早年與前男友誕下一名現年約六歲女兒，其後兩人分開，女兒交父母照顧，未幾事主轉投36歲姓李現任男友懷抱，並搬至男友位於大元邨泰怡樓寓所同居。

男子投案指互有出手

據知李男近日懷疑邱女另結新歡，大興問罪之師，雙方近期頻頻吵架。昨晨10時許，邱女沖涼時突遭男友持硬物襲擊，她受驚未穿上任何衣物便奪門而逃，狂奔百多米至邨內一中學，恰巧有校內教師見她全身赤裸，即為她披上外套，代為報警求助。

警方接報到場調查，發現邱女眼角位置有傷痕，她稱曾被男友淋火水及恐嚇「燒死」；警方聞訊大為緊張，警員持盾牌趕到泰怡樓涉案單位，但拍門良久無人回應，其後破門入屋惟單位內空無一人。警方初時將案件列作襲擊及刑事恐嚇。

及後警方聯絡上李男，他下午5時許到警署投案，李稱因感情問題與邱女爭執，其間互有出手，其胸口受傷；他否認曾向女友潑淋火水及出言恐嚇，稱只是混亂間打翻火水濺及女方。警方經調查後以涉嫌襲擊致造成實際身體傷害拘捕該對情侶，交大埔警區刑事調查隊跟進，正了解事發經過。

鄰居：涉案男常換畫

有鄰居表示，單位由涉案男子與父母及胞妹一家四口居住，其後父親去世，母親及胞妹相繼搬出，剩下他一人獨居，形容對方「經常換畫，成日帶唔同女仔上嚟！」數日前清晨時分曾聽到女方與人爭執後的哭喊聲，未知事發起因。

上一則
上一則
覆核指南舉游蕙禎案「為人大釋法正名」

下一則
下一則
新移民認襲護士 官：唔會放過

留名睇圖

圖

有鄰居表示，單位由涉案男子與父母及胞妹一家四口居住，其後父親去世，母親及胞妹相繼搬出，剩下他一人獨居，形容對方「經常換畫，成日帶唔同女仔上嚟！」數日前清晨時分曾聽到女方與人爭執後的哭喊聲，未知事發起因。

自己咸濕仲多意思怪人

不過男人唔壞女人唔愛

mk專揀仆街仔

[red]]女傷者[/red母親

教出公廁，公廁之母